{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022663",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/24677",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부천(상동) 시크릿"
    },
    "text": "上洞同級最低価格の貸室価格は20,000ウォンであり、無限貸室はオープンは11:00から締め切りは21:00です。パーティールームの利用時間は24:00までと制限されており、カラオケ利用時に発生する騒音のため苦情が頻繁に寄せられ、利用時間を制限したのです。パーティールームの利用料金は4名基準であり、追加人数に対する料金は1万ウォンが追加されます。最大収容人数は6名まで可能であり、人数を超える場合、規定違反により予約のキャンセル及び退室が措置されます。パーティールームのご利用は20:00から翌日12:00まで可能で、追加時間あたりの料金がかかります。パーティールームをご利用の際、入室日基準で7日以前に払い戻しを希望する場合は宿泊業関連規定に基づいて払い戻しが可能です。訪問者のレビューによると、価格に比べてコストパフォーマンスが良く、客室がきれいで広い方ですが、匂いが少しあるかもしれないという意見もあります。従業員の親切な態度や、充実した備品についての言及もあります。しかし、掃除の状態や管理が非常に不良で、カウンターのスタッフの不親切な態度や部屋の中での昆虫発見など、いくつかの問題が指摘されました。駐車場はゆったりとしていて、価格の割には大丈夫だという点が言及されました。パーティールーム内のカラオケボックスは、追加料金が発生する事項です。",
    "QA": [
        {
            "question": "パーティールームの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "パーティールームの利用時間は24:00までです。"
        },
        {
            "question": "パーティールームの利用料金は何名まで基準ですか？",
            "answer": "パーティールームの利用料金は4名基準です。"
        },
        {
            "question": "パーティールームの最大収容人数は何名ですか？",
            "answer": "パーティールームの最大収容人数は6名までです。"
        },
        {
            "question": "パーティールームの利用時間を超える場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "パーティールームの利用時間を超える場合、追加時間あたりの料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "パーティールームの利用料金に追加人数料金は含まれていますか？",
            "answer": "パーティールームの利用料金には4名までの料金が含まれており、追加人数に対しては1万ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "パーティールームの利用日基準での払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "パーティールームの利用日基準で7日以前に払い戻しを希望する場合、宿泊業関連規定に基づいて払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "パーティールーム内のカラオケボックスの利用料金は別途かかりますか？",
            "answer": "パーティールーム内のカラオケボックスの利用は別途料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室の清潔さや広さについての評判はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、客室の清潔さや広さについては良い評判があります。"
        },
        {
            "question": "従業員の態度についての評判はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、従業員の態度は親切であると言及されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場の状況はどうですか？",
            "answer": "駐車場はゆったりとしており、価格の割には大丈夫だと言及されています。"
        },
        {
            "question": "パーティールーム内での問題点はありますか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、パーティールーム内での掃除の状態や管理が不良であり、スタッフの態度や昆虫の発見など、いくつかの問題点が指摘されました。"
        },
        {
            "question": "パーティールームに匂いの問題はありますか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、客室には少し匂いがあるかもしれないという意見もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 422,
        "QA": 553
    }
}